Aero 15x VS Rog strix Scar II

我見兩個spec差唔多
係scar II個1070唔係max-q
但佢重300g
同埋，我有時都會拎出街用，唔想太電競feel
我係Amazon 見到Aero 15x 要2299usd比Scar II貴300usd

宜家唔知揀邊個好

300g

Max q 同non max q run 起上嚟隨時差20%

當然都要睇佢散熱同設定個hz

如果fps 重要，不妨先睇吓review

但你買1070 max q 不如買1060好過

Amazon 買個部aero就到香港